急 UA還款一問

如果還錢連咗銀行戶口 係咪會自己扣？
定需要另外再禁